# bx.zaberitovar
Служба доставки для 1C-Bitrix редакций малый бизнес и бизнес

## Для установки модуля необходимо:

1. Скопировать папку модуля bx.zaberitovar в директорию относительно
корня сайта /bitrix/modules

2. В админиcтративном разделе перейти по пути Маркетплейс->Установленные решения

3. Из списка решений установить модуль Забери товар через контекстное меню
элемента списка. При установке потребуется ввести данные для авторизации и получения
виджета сервиса Забери товар.

4.После установки В системе будут созданы службы доставки(курьером и самовывоз), статусы заказов, свойства заказа
для возможности оформления заказа и работы с сервисом Забри товар.


## Использование:

После создания заказа пользователем с доставкой сервиса Забери товар в административном разделе
сайта в списке заказов (Магазин->Заказы) при смене статуса заказа на "Забери товар: Отгружен" будет
создан заказ в ЛК ЗТ.

После создания заказа в ЛК ЗТ для обновления статуса на странице редактирования заказа в админ. разделе битрикса будет доступна кнопка в верхнем меню формы:
"ЗТ: обновить статус заказа"
![обновить статус заказа](https://gitlab.com/dimabresky/bx.zaberitovar/raw/dev/screen.png)

Для автоматической смены статусов заказа необходимо добавить скрипт для выполнения в планировщике задач на сервере.
Путь к файлу относительно корня сайта: /bitrix/tools/bx.zaberitovar/cron.php

Настройки подключения к системе Забери товар можно сменить в админ. панели битрикса Настройки->Настройки модулей->Забери товар

## Протестировано: php v7.2.7, 1C-Bitrix v18.1.5
